<resources>
    <string name="nombreApp">GIAC</string>
    <string name="app_name">pruebaRegistro_v01</string>
    <string-array name="TipoPermiso">
        <item>A1</item>
        <item>A2</item>
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>C1</item>
        <item>C</item>
    </string-array>

    //USUARIOS
    <string name="descripcion">Rellena los campos solicitados para poder realizar el registro correctamente</string>
    <string name="tutoriales">¿Necesitas saber como funciona la aplicacion?\nPulsa aqui y te enseñamos.</string>
    <string name="TituloINC">NOTIFICAR UNA INCIDENCIA</string>
    <string name="TituloACC">NOTIFICAR UN ACCIDENTE</string>
    <string name="TituloASI">CONSULTAR ASISTENTES</string>
    <string name="TituloDOC">MIS DOCUMENTOS</string>
    <string name="TituloAYU">SOLICITA AYUDA</string>
    <string name="des_editausuario">Consulta y edita tus datos de usuario</string>
    <string name="incidencia">Si has tenido alguna avería, un percance leve o has detectado algún
        desperfecto en la carretera. Pincha en la imagen y lo solucionaremos.</string>
    <string name="accidente">¿Has tenido un accidente? Tranquilo, no pierdas la calma.Pincha en
        la imagen y te ayudaremos con la máxima brevedad. </string>
    <string name="asitencia">¿Necesitas información sobre tu accidente? Pincha en la imagen y
        consulta a los agentes que te atendieron.</string>
    <string name="archivos"> Revisa la documentación de tus partes activos pinchando en la
        imagen superior.</string>
    <string name="ayuda"> Pulsa en la imagen superior y te ayudaremos con lo que necesites.</string>

    //TRABAJADORES
    <string name="descripcionTrab">Comprueba tus datos como trabajador, si ves alguno erróneo, puedes corregirlo.</string>
    <string name="TituloINCASIG">REVISAR INCIDENCIAS ASIGNADAS</string>
    <string name="TituloCLIASIG">REVISAR ACCIDENTES ASIGNADOS</string>
    <string name="TituloACCTRAB">LOCALIZAR ACCIDENTES</string>
    <string name="TituloDOCTRAB">REVISAR DOCUMENTOS DE LAS INCIDENCIAS Y ACCIDENTES</string>

    <string name="incidenAsig">Revisa tus incidencias asignadas y ponte en contacto con ellos para su tranquilidad. 
        Pincha en la imagen para gestionarlas.</string>
    <string name="accidentesAsig">Revisa tus accidentes asignados y ponte en contacto con ellos para su tranquilidad.
        Pincha en la imagen para gestionarlos.</string>
    <string name="accidenTrab">Localiza accidentes e incidencias en el mapa para poder ayudarlos.
        Pincha en la imagen para gestionarlos.</string>
    <string name="archivosTrab"> Revisa la documentación de los partes activos.
        Pincha en la imagen para gestionarlos.</string>

    <string name="descripcionListaVehiculos">Aqui puedes ver un listado completo de los vehiculos registrados</string>
    <string name="descripcionListaUsuarios">Aqui puedes ver un listado completo de los usuarios registrados</string>
    <string name="descripcionIncidenciasSinAsignar">Aqui puedes ver un listado de las incidencias sin asignar</string>
    <string name="descripcionListaAccidentes">Aqui puedes ver un listado de los accidentes sin asignar, pincha uno para gestionarlo.</string>
    <string name="descripcionIncidenciasAsignadas">Aqui puedes ver un listado de tus incidencias asignadas, pincha una para gestionarla.</string>
    <string name="descripcionAccidentesAsignados">Aqui puedes ver un listado de tus accidentes asignados, pincha uno para gestionarla.</string>
    <string name="descripcionLocalizarAccidentes">Aqui puedes ver en el mapa todos los accidentes e incidencias, pincha uno para gestionarla.</string>
    <string name="descripcionDocumentosTrabajador">Aqui puedes revisar los documentos generados de accidentes e incidencias, pincha para verlos.</string>


    /////////////////////////////////// MENU VEHICULOS ////////////////////////////////
    <string name="descripcioMveh">Rellena los campos solicitados para poder registrar su vehiculo correctamente</string>
    //TIPOS VEHICULOS
    <string-array name="TipoVehiculo">
        <item>COCHE - PEQUEÑO</item>
        <item>COCHE - BERLINA</item>
        <item>COCHE - DEPORTIVO</item>
        <item>COCHE - FAMILIAR</item>
        <item>COCHE - CLASICO</item>
        <item>COCHE - SUV</item>
        <item>COCHE - TODOTERRENO</item>
        <item>COCHE - FURGONETA</item>
        <item>MOTO - SCOOTER</item>
        <item>MOTO - MAXI SCOOTER</item>
        <item>MOTO - CUSTOM</item>
        <item>MOTO - TRAIL</item>
        <item>MOTO - DEPORTIVA</item>
        <item>MOTO - NAKED</item>
        <item>MOTO - MOTOCROSS</item>
        <item>OTROS - CAMION</item>
        <item>OTROS - MICRO-BUS</item>
    </string-array>
    /////////////////////////////////// MENU ACCIDENTE ////////////////////////////////
    <string name="inc_infoDatos">¿No sabes cómo rellenar una incidencia?\n Tranquilo, te guiaremos en todo el proceso. Tan solo sigue las instrucciones que te detallamos aquí. Cuando termines de leer, pulsa en cualquier punto fuera del recuadro para comenzar.</string>
    <string name="inc_infoDatos1">Primero deberás comprobar los datos cargados según tu perfil y completar el resto de datos. también necesitaremos la ubicación donde has sufrido o visto la incidencia, pero tranquil@
        ¡No es necesario que te sepas el nombre de la calle o el punto kilométrico de la carretera! \nPara saber dónde te encuentras, hemos habilitado un botón similar a este:</string>
    <string name="inc_infoDatos2">la dirección y coordenadas de donde te encuentras.\n¡Adelante! Vamos a empezar a rellenar estos datos y cuando termines, pulsa el botón Siguiente."</string>

    /////////////////////////////////// MENU ACCIDENTE ////////////////////////////////
    <string name="acc_infoDatos">En primer lugar, si sigues en la zona del suceso por favor, si es viable permanece en el vehículo y señaliza el accidente. En caso contrario, ponte el chaleco reflectante y busca un lugar cercano que sea lo más seguro y alejado del tráfico para rellenar el parte.</string>
    <string name="acc_infoDatos2">Ahora te ayudaremos a rellenar el parte. Tan solo sigue las instrucciones que te detallamos aquí. Cuando termines de leer, pulsa en cualquier punto fuera del recuadro para comenzar.</string>
    <string name="acc_infoDatos3">¡No es necesario que te sepas el nombre de la calle o el punto kilométrico de la carretera! \nPara saber dónde te encuentras, hemos habilitado un botón similar a este:</string>
    <string name="acc_infoDatos4">Cuando pinches en el y aceptes los permisos de localización, la aplicación detectara automáticamente
        la dirección y coordenadas de donde te encuentras.\n¡Adelante! Vamos a empezar a rellenar estos datos y cuando termines, pulsa el botón Siguiente.</string>
    <string name="acc_infoDescripcion">Ahora que tenemos tus datos correctamente, tan solo necesitamos que describas brevemente lo ocurrido y, para una mejor evaluación, realices 4 fotografías del Accidente. Si hubiera vehículos implicados, realiza una fotografía de cada uno de ellos en la que se pueda apreciar la matricula.</string>
    <string name="acc_infoDescripcion2">Para cargar las fotografías en el parte de incidencia, tan solo pulsa en cada uno de los iconos de las cámaras y busca la imagen en tu galería de imágenes.</string>
    <string name="acc_infoDescripcion3">Una vez cargadas las imágenes, es el momento de guardar el parte de incidencia. Te recomendamos que, una vez guardada, pulses el botón "Generar PDF" para crear un documento PDF que puedas conservar para su envío a tu compañía de seguros o como resguardo de lo ocurrido.</string>

    /////////////////////////////////// MENU AYUDA ////////////////////////////////
    <string name="descripcion_ayudas">Si tienes alguna consulta que no relacionada con los partes y necesitas que te ayudemos, te facilitamos dos vías de comunicación. Elige la opción que quieras y cuéntanos que sucede.</string>
    <string name="mails_copias">Si quieres enviar una copia de tu consulta a otras personas \n(abogados, mediadores, talleres, peritos, etc.).\nPor favor indica sus direcciones en el recuadro inferior.</string>

</resources>